【極限挑戰】達哥挑戰終極難度 TAT GOR FC

正式宣佈達哥回歸youtube戰線
30分鐘已經一千人睇左
請大家睇完幫手subscribe埋 禁一禁個鐘仔

fifa 黑卡暗示反黑警
唔反達哥了

俾狗睇

推

俾少少尊重手足好冇

達狗係你手足？

唔好推到黃絲個門檻咁高

真珍惜達哥